點解呢個世界上得台妹會有娃娃音？

到底係天生定係扮出嚟

一日到黑就淨係錢, 樓價股價, 69已經話緊人收錢出黎行
會員 #20241 - 打邊爐家族-爸爸 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (13)：
1 .藍屍言論
2 .玩膠
3 .藍屍言論 支持警察射死暴徒
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論
6 .藍屍言論 請中央救香港人
7 .藍屍言論
8 .藍屍言論
9 .藍屍言論
10.藍屍言論
11.藍屍言論
12.藍屍言論
13.放負

「歷史回顧，無忘初心」

2019年9月27日聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

做多左
關時事台撚事

唔知開咩台好頭先係隔離枱聽到就想上嚟問

日本妹都有

未聽過

動漫

on9

香港大把不過好難聽頂唔順
試下星期六日出Mk睇下啲情侶講野就知

借個位 會員標籤功能

開喺時事台做乜鳩

拉

咁開咩台好

吹水台囉

開邊道都唔係開係時事台啦師兄
唔好再推post

天生既我諗佔少數 大多數肯定係扮出黎

香港女仔講日文時都好似高音啲

會唔會係語言本身嘅發音問題？

我懷疑語言有關
廣東話聽落比較粗豪
國語就易啲製造嗲聲嗲氣